我想同各位gme既巴打誠懇講一樣野

Tsla, Tsm, Aapl等緊你地

回來吧

大佬咁快入嚟

仲有FUTU

你買左就凶多吉少啦

灣灣 回家吧